[I/A] 棒球明星夢 (5) - 迎接大更新

由韓國遊戲大廠 GAMEVIL 所研發的養成 RPG 棒球遊戲《棒球明星夢》以「球隊養成」作為核心玩法，玩家可親手設計自己球員的外型、位置及背號，組成獨一無二的棒球隊，並透過五花八門的訓練方式，替自己的球員們培訓出不同的能力，再搭配上百位教練獨門傳授的超華麗必殺技，運用種種不同的養成手法，在實戰時爽快壓制對手、輕鬆跑回本壘板。還有眾多賽季模式玩法，讓玩家體驗最具有延展性的棒球遊戲。

官網:
巴哈:
Gameplay:

資料層

首抽教練角色推薦：
(懶人包：海盜女+紫羅蘭)

升級教練正確方法(極重要)：

傳說裝備+工具人資料整合：

圖鑑及稱號取得條件：

球員評價上升方法(感謝胡斐巴打提供)

去上面介面配技 例子如下

角色突破都會學新技/提升技能等級
詳情去圖鑑撳

而每個副本達成條件都會送一個金技max

優先max金>紅>紫

公會戰系統(無線新聞出賣港人巴打提供)
每場公會戰每邊會有四個球場
公會戰目標就係透過互相攻佔對方嘅球場嚟得分
最後以分數嚟決勝負:

每個球場會有4隊守城，每隊有3格血:

每個公會成員會有3次攻擊機會，打贏就可以扣一格血
成個城12格血扣晒就視為佔領球場

咁分數點計呢?
首先每次攻擊都會有分，贏+19，輸+11:

同好多人都忽略咗，佔領球場額外拎到嘅佔領分:

佔領到一個球場可以拎到百幾至五百幾分不等
相等於贏十幾二十場嘅分數
所以攻擊嘅時候應該盡量集中攻擊拎埋佔領分

而佔領分係愈高級嘅球場愈多:

假設計埋佔領分，攻擊次數打愈高級嘅場分數收益係愈大:
最高: 550/12+19=64.8分
最低: 172/12+19=33.5分
分數接近2倍
所以攻擊次數集中喺高級球場係效率最高 前提係你要贏到

但係高級球場唔係一開始就打得
而係要佔領一個次級球場先開到:

綜合呢啲資訊
公會戰最理想嘅打法係佔領一個低階球場嚟開中階
再佔領中階球場嚟開高階，佔埋高階有次數淨先返轉頭佔其餘低階球場

當然前提係佔得到
如果覺得佔唔到先至退而求其次集中佔領中階甚至低階球場
重點係
佔領分先係目標，有大佔大，集中攻擊
大忌有2個
一係分散攻擊目標，個個球場都打幾下但係佔唔到
咁樣會蝕晒啲佔領分，定輸贏就係呢啲位

二係高戰力玩家浪費次數去屈低階球場
咁低戰力玩家對住啲高階中階球場就企咗喺度用唔到次數
整體佔領分都會少咗

打法注意位差唔多係咁，其實好簡單

公會排名:
打公會戰其實都係為咗谷分數同排名拎獎勵

暫時睇公會戰係一個重要嘅金道具來源

前面講嘅分數只係用嚟定勝負，實際上公會分數係咁計

即係話有冇用盡次數已經可以對排名有好大影響
所以唔好諗住低戰力打唔贏就唔打
或者贏咗咗就唔駛打唔駛佔，拎咩獎勵有時就係睇呢啲位

有咩更新

新mode 4道具

30抽0隻紅同傳

用自己道具？
邊夠洗

無雞雞了fuck

有分主副
7x4可以放係副

7x4可以用錢買

原來爆咗post

養生驚

lm

而家要80體先培育到球員

無咗雞係

新pool 歪中青龍
痴線

好事黎

80幾抽，叫做唔洗保底
賽季完左有石就手痕整多10抽收手

琴晚賽季完抽，射晒落海

easy
射哂30抽 得個吉

變晒新銳上突5換紫經驗值

變哂啦
仲有好多明星教練都未上5星係唔夠經驗
Btw自選金劵應該揀咩好，有無人指點下

呢個domain

會長5天冇上，副會長退左個，另一個又冇玩
D人入完又退，想退又唔會仲有冇大會有位

lihkg公會需要你

LIHKG
需要新血

google左qpyou 有show魔靈
應該係hive問題

就黎連續3次200補底

聽日更新30分鐘 退步左

幾點開始

中午1200 -1230

依家無限7x4

係囉 咩黎

訓前見到，當睇唔到

呃人既
入埋另外兩張道具諗住衝,
點知無7X4...

我啱啱都係

同之前隔離隻魅影一樣,
免費10抽都係要俾石的

隻驚派左一百萬石wo

係用7x4 但唔扣你
都係要哂一個格仔

原來改左14:00維修

去到幾時

龍戰士個仼會唔會無左

應該唔會啦，加多個新任啫

Deadline fighter

終於都上S-階

新手想問點刷首抽？
教學完左得800石抽得一次，點拎多200石抽第2次？

做仼，合人個啲都有，右上角活動應該都有送石，不過建議你2點更新後再刷，因為會有新pool

岩岩個pool個隻都未抽到就出新pool

新pool但無新角色？

龍神其實幾勁,全疊打特化

無，但pickup角新mode會有加成

第7階段難到

同龍戰一樣咋嘛

試咗場新關
有潛力過熱血 但要6個都係專屬教練先有可能

未得閒試，解緊任拎龍神

龍神要60個明星經驗卡 痴撚線

好心官方出個低階經卡換高階經卡既系統駛死咩

執行前景係咪伏黎 隔離睇到原神都會咁

基因嚟，已換

睇錯sor

新mode難撚到仆街，見到要a rk

試左一場 得兩個max 好食角色 仲要中隻紫羅蘭

.gun

基本上要落哂2金3紅先有機max哂

好多紫教練爆左位...
又唔夠經驗合佢上去,點算?

開位

抽新pool但出蘿葳娜
之前抽極都唔出

個機率好伏，刷首抽我一次傳奇都未中過.....

唔係頭廿抽必中一隻傳說咩

新關
先刷紅寶石加訓練數值/藍寶石加好感
再刷綠寶石Discount
黃色唔撚理

咁樂觀三max

7x4係咪無左

新mode個故事好痴線
不過好難練 一隻色max都好難

今次合成幾簡單
已經拎左龍神上突2

係
重以為有無限，頭先解任個時用左一個

呢個mode感受有啲難

公會戰無人打

應該唔係咁玩
紅色應該越後越好
佢淨係100%完 之後簡寶石 個下先有加乘
個寶石LV 順當佢係技能咁
要MAX 兩招應該唔難

MAX 加320能力
LV 3得 120

對面咁多A都唔勁

要吸新血了

次次都無打齊，好多放置paly

輸唔出刀真係好on9 再係咁真係轉會

55/90 個會有幾多死人

我等緊打第二大本營

靠呢度收人死得

真，所以咪話想開個tg/line谷吸埋台仔入嚟打

冇活動角都幾難玩

未夠體試新mode，入幾多活動角先穩陣

Dllm 新pool歪中羅伊
說好的UP呢尋日捕手pool又係唔撚中

新MODE放置PLAY練左20個人先啦

自膠，原來係凱伊

首抽廿抽，中得一隻普里特拉，另中一隻超級明星貝露兒
可唔可以開局？

原來會長7天冇上，可以搶會長位
一入去名單果度，見到原會長旁有個接任掣，
一點便做會長了，手快有手慢冇

早開早享受
啲活動送好多金紅角
刷黎有啲無謂
無突嘅金角及不上突滿嘅紅角

原來我熱血一直
3個金投買到60就停左.....
唔怪之咁難練

有國夫=世界

人地打足咁滯

國夫已成絕唱，當初有all in到3星就輕鬆
btw新mode好似重易練無用道具
淨係max到綠寶石
其他技都未開
最後ss+b= s0

係 齊人應該輕鬆SS0

煩緊自選揀邊隻好

臭雞

公會戰咁都要輸

四隻金都差一隻上3星

屌 我留劍留到唔記得打

其實全部都keep住有on但啲人唔打會戰

睇住你最後都係3/3無攻過

收工唔記得左 屌sor

公會有無位收人

公會仲收唔收人
已申請LIHKG 柚夜

真係輸少少

公會收唔收留新人？
已申請: FHK07

你話打晒但唔夠打輸少少都無野好講 屌你無人打所以輸少少

乜如下一場開始計數啦 freeride三場即踢 一次唔記得 兩次就唔得閒 第三場先踢你都無野好辯駁啦？

有

都可以 下場mark人

希望下場抽好籤

新mode好難玩
max 2招技 能力ss 技能點60
出黎係ss + a ＝s2

尋日開始玩

尋晚11點半先醒起要打會戰
都叫打贏左3次S-
但見到仲有30幾/99 未打

2次即踢啦
仲3次
只係要求出戰咁簡單都做唔到不如唔好玩
仲要唔係限死一定要贏

屌，更新完投手難練左
之前跳過都10鳩幾個三振，0失分
而家投到屎一樣
自己投都係
一無perfect就安打
明明能力值高佢幾倍
搞咩黎

事不過三 兩次好似太harsh

團員一齊用呢個comment表缺啦
三次踢就正皮
兩次踢就負皮

2次又好，3次又好
都應該先踢左抽到2046

你係咪無投cold zone

2046 有s-可以用黎守呀清
多啲人上s就踢

坦白講
對弱隊既時候佢用處不大,
比如琴晚果場對面直接打爆中間果座拎分
,對上強隊要佢出刀佢又出唔到,擋就更加唔駛講啦

真
我仲以為我自己問題
琴日練第一隻跳過佢自己打
第一場就失3分，第二場失4分，
第二隻，第一場就失8分，點玩
之前練左一百幾十隻都未試過

有無人想做副會 可以加人踢人

大家一齊努力練多幾隻一齊上s

btw 會長你睇時間睇人數截止做裁決

其實輸贏唔重要 係有冇盡力既問題 你auto輸哂都係會有分

有冇巴打知點解search隻驚個fb page
入到去會自動跳左去國際版個page

所以我先話要踢啲freeride

之前問過有巴打話要轉台灣地區，
不過我都係唔識搞

thx
試極都係係咁轉去國際版
想join佢專頁d活動抽下獎都唔得

好後悔用自選 揀左佢

突完玩mode
新mode齊5個金紅角都升唔滿4色金技
最多2 max 1個3
要點玩

容我曬一下
差一隻齊傳說
超級明星反而差十幾隻

課長
我調轉

新mode大家記得帶換教練果個道具

綠寶石同藍寶石都係睇開寶石果刻嘅教練

姐係開綠寶石時候有3個教練就有3次discount

保底ready...

抽到好頹

無課玩左幾日
依家520 抽...好似去到樽頸...最多都係A 人
要S 係咪一定要課??

另外無課既話, d 幣係咪用黎換紅DNA好過黃DNA?

正常人都調轉啦

最尾個句唔係好明

姐係開綠寶石果下個位係升精神
而果下精神教練有5個人 就有5個技能嘅discount

新mode點練最多都係s頭

熱血mode同新個魔石mode都易練 揀岩特效角入去試吓就可以s到 我啲s投都係熱血mode生出黎

啲幣你換左金dna先 淨低個啲我覺得可以跟自己情況去換野 因為唔知你刷圖進度同pvp打成點

可惜我無乜特效角

仲係s-

cs code邊度搵

設定 資訊

thx bro

基因中this

好嘢黎
夾龍神京子max大爆炸打法

連開兩張紅卡中由美

成功突5

尋日開紅卡都中左一隻，爭兩隻由美突5
有兩張金劵可以換紅機械人
再睇定d先

無up中到有加成角了

銀河盃要靠打手拎分，無小雞效果好撚難打到好波

我應唔應該用金卷直接換羅伊？

我都開基因突滿左炸彈女
但紅角重未齊

羅伊暫時無咩用，抽中左都無咩點係入隊

自選金卷有羅伊揀咩

換紫羅蘭萬用啲？

我自己會揀已有嘅二星金角而又夾自己隊嘅
突到3星係另一個層次

10抽2紅1金...
已block

屌 原來金券投影要3隻3突紅卡

多謝你嘅祝福...

新關中bug，冇用7x4，
第6週完晒打比賽前，見朋友仲有3次，衰多手用朋友回體力，
第7週直情唔見左朋友，明明應該仲有2次

唔係揀左呀嘛

今晚大家幫幫手記名 無打會戰果啲

就係做到去呢個step

MARK左JJ狗先

私怨撚blocked

熱血kill app bug已改
打boss無得重刷

好似早d kill app就得
唔好去到最尾幾秒先kill

等高手驗證

公會full左?

有位 不過一定要打會戰

我明

岩岩我打爆左對面大本營

我打啊 之前個會無人打

抽到2046 3/3
solowing 3/3
水上居盟 3/3
lc香港加油 3/3
光復香港 3/3
route03 3/3
hinkk 3/3
fallguys 3/3

可預見今場就贏嘅 對面都俾我地打到放棄左 唔係要求打爆對面 你有打就得 但如果咁嘅情況你都唔打 無野好駁啦？

無記錯打晒既話會加多21分

拎太高分下場會對好高排名好難打 之前試過 好似係

玩左幾日 練功D先入會

練勁D*

早入好啲早啲拎資源

有無新mode陣容推薦

1b位only 冇咩技又max得兩技

巴打咁多3 4突點gun

盲左

偶像4
.gun

戰力14921都跟唔到啦

........CLS

唔需要 識出哂刀自殺就得

真

唔係打頭幾名個啲，其實出齊刀都夠贏
輸出席率真係好無謂

投手就得
打者跟唔到

有課？
點攞咁多記憶體同埋突破

點會冇 月卡同成長包基本吧

金卷全部換紅色機械人其實得

金角無機械人突呢
金角3星先係重點

有無人覺得銀河盃難打左好多

我都覺
1軍4萬分已經有頭10%
上次4萬分係排60-100%
主要係打者難拎分

我上次輕鬆打70k分
今次打極都係得40k 頭10％都無

一次全壘打4k, 打者上壘得分好緊要
又要焗住用熟練打法先判斷到係好定壞球
最on9係觸身球，0分保送 ，間接少左個得分機會
我41k有前9% 我估過多日10萬分先係樽頸

我都覺 係咪改左
上次鳩玩都50K起頭

之前200抽保底中紫羅蘭
頭先20抽又中多隻
睇黎自選卷要揀埋紫羅蘭突到3粒

得3萬8

得23k

咁搞法都唔知拎唔拎得晒咁多分

bug咗？點解收唔到尋日團戰獎勵

我都覺，好難先打到一支安打
重有就係投手個圈大撚左咁多
明明控球都唔低
成日局住投中間

我都好似收唔到

收唔到 應該bug左 定我地未試過咁多人打搞到以為外掛

放心，我係另一個團都一樣係咁

見到有位清話難打但排29
我唔開名了 自己反省下

買左卷唔記得係信箱拎 咁就用左200點回體

平時成日打唔到全壘打，差一支先解到任
今次一場就打齊4支，解晒兩個困難任

今日狀態好銀河盃打埋上29名添啦

屌啲人未打啫

已申請

新mode 投手點砌好

終於有打者ss到

點gun

冇教練姐唔到

上ss基本上招技要lv 5應該係基本

無臭雞跟唔到
新mode啲加成金角又低突
突破唔到
.gun

我終於發現我PVP點解咁廢
我之前用臭雞練到成隊打手都智隊，
前面投手用熱血練的話，基本都力隊，
全隊比人克屬性
要全隊重練

都係得新mode先練到精打手姐 下期出個敏投mode咪又係要智打
唔好用死一屬就ok

名。

sumuraired

白獅係咪冇用，岩岩又抽到隻

其實夾到熱血陣嘅，3力，調整緩急，右手
係怪物球威突左
用緊

正

今日係會戰日

啲紅角卡死左突唔到依家成隊戰力到左樽頸位

依家啲經驗卡開始滯銷 無嘢升

仲係好唔夠經卡用

前一場會戰獎勵真係俾人當冇回事

睇fb好似個個都收唔到

三星定兩星
依家三星，諗緊用唔用金卷攞多隻

三星
4星唔值得突登拎券升，多兩招紫技
升多隻金角三星好過，三星會升金技，cp值最高

點樣睇返上場會戰最後個戰果 我驚結算前有人打左屈錯人

對面公會戰力咁唔平均嘅
2個s+，但s咁少

食完藥都係勉強2勝1負
差10萬戰力真係唔係講笑
高戰力嘅巴打記住食藥打s+

請問新任CP教練要點砌

本身有5招max，學爆一個水晶就6招max

食春藥打s 都係2w1L
輸一分屌

2隻金都冇，跟唔到

你唔記將啲低rank同伴放入大營

終於清晒新mode啲任
可以繼續放置play

26名，新mode啲仼好撚難

有冇人得閒mark名 返工好忙唔得閒

今次個通行證有D伏

利申課左

睇你有幾想要隻金角啫
無課通行證

俾人完爆咁我地啲攻擊好散

中營 剩番S同S+
差10萬戰其實係咪應該照打

無唒塔羅牌

食+200有得打

新MODE用紅寶石定綠寶石好

主營死剩我同團長

戰力差唔遠點解都比人打爆

擺位
人地s+擺中間卡死好多人

SoloWing 3/3
Route03 3/3
1UP 3/3
痴痴鬆餅 3/3

上次結果
抽到2046 3/3
solowing 3/3
水上居盟 3/3
光復香港 3/3
route03 3/3
hinkk 3/3
fallguys 3/3

solowing 同route03 要革扯.
會長出場啦

done已加新血

我係route03，其實我上場係有打
只係我習慣臨尾十幾分鐘壓線清次數，但係你早半個鐘已經擇名
今日先係第一次miss公會戰
其實見到仲有其他巴打係咁，如果你唔想有拗撬就最好擇名擇準啲
不過是但啦，橫掂都棄驚

其實我上面有問過我有冇擇錯名 但你無覆過

呢幾日已經完全無動力玩無追到post
Sor

never mind 你都棄game
有機會再一齊玩game

有機會
其實隻game係幾好玩
不過有啲chur，又要銀河盃又要練人又要PVP
無咁好精力

又一個棄

屌，好似成個星期都無認真手動練過一隻人
今日要解下新mode拎鑽先仲係0/33

佢d活動唔夠多，連解左10日中秋任先送一個10抽
無得抽真係無乜動力

又棄

挖晒新mode啲石好空虛
金卷中親都係投手
明明打者多過投手咁多

咁快

熱血張金卷都未挖 玩得好慢

新mode我完全唔夠做 啲金卡太散全部零突

same 太懶

熱血仲高過新mode

第一次s+ss
出到黎 ss0

新mode要全加成角（3金3紅）先max到4招金技
熱血入3隻加成角就穩定max3招

sss + ss都係出ss3
點上sss

r+sss

屌，補底又中迪圖
4星了無咩點用過

決定儲下石 等下輪allin

扣錢都唔知點用

$$$$$$

光復香港 有打架

上次唔係我扎名所以我唔知sosad
我聽日個場會再睇過

下期課金通行證送虎王

呢個有啲心郁
捕手好缺角

啲時裝好心動

想問下有個三壘手既3星任務
寫住「魔法球員的氣息」達5級
但我睇哂所有技能都冇呢招

究竟係代表啲咩

屌 又要課

明星訓練招專屬金技

得1星有乜用

係喎 唔該哂

訓練既時候揀有人頭既訓練
佢會隨機抽兩隻教練 每個教練夠3次就得

明白 唔該哂巴打

2星之前首先要有1星

邊到有時裝睇

金自選卷

金研究整咩好?紅機械人?

係

諗緊升獵人g定泰利先好
兩個都差兩張，我得3張金投影

獵人好用 突滿＋30％裝勵又有錢

最緊要中繼心境2，少有紅角有
可以砌到心境右手超音速

今場對手弱到
直接爆中間果座

弱還弱 人地都9勝
我地得10勝 好睇抽到咩對手

原來賽季點數要3000一個咁多

第一次升到70

好似派左前幾日會戰補償

我收完佢個補償 俱樂部點數變咗0

點解次次抽技都係抽到D 1LV技

Same here
又有得補償

學到野

打爆晒啲城 有淨嘅打唔到 今次會戰扎名取消

same，無得買膠囊

巴哈有人整合左啲對話
重有技能強度計算

國夫終於五技

5技後我次次都抽唔中

落金碎提到50%再升

升完訓練抽唔中
成日抽啲1lv技嘅

今日更新？

點解每次更新時間最後都同公佈唔同
改左3:00

更新完無新pool

改左16:00

頂
明明頭先公告1500

屌 派返5000石啦應該

又補底...

升完獵人g先發覺隊嘢得國夫一個熱血
g9g

好滾動

又幾靚 不過得1星不了

頂 早知買埋時裝 買左可能SS0

虎王值唔值得課？得一隻C又無乜用，傳說卡要5星課都破產都唔掂.....

想問時裝係唔係限時？定常駐遲下先買都得？

常駐

有冇5星莫妮卡 或者其他C位5星

無，我玩左一個星期咋，得5隻傳說都係1星.....

有閒錢就課 百零蚊有隻傳說算抵

已買 3星了

我差一隻4星

$58 課小香 or $178課虎王？ LF位我都有紅卡，C位反而乜都無

組得黎心態5又要夾活動角再夾技真係好攰 D紅要5星哂先夠組隊

睇你要咩位 虎王難中過小香既

差1隻3表示。。。

研究所有一隻

但係虎王除左捕手，其他位難入隊

jed

已經計左

新mode好難練ss 點做挑戰賽

最高s4
唔好話新mode，其他mode都未練到ss打手

屌 唔記得玩銀河盃

三粒金核

仆街，mode金券中露娜，補底中凱伊，完全無用

中咁多隻

對面幾難打咁 大家加油

2w1L 贏兩場都係大炒 特登屈我輸一場

Jaga 我3W
有一場拖到12局比我再見安贏咗

-6

佈有少少問題
我地中下果個全部A黎就黎俾人打爆..

佈置

我地都搵人爆左中下先
中中要4下 未出手既巴打打佢地老味

內傷巴 今年pkm有冇正傳續作？

無 今年dlc年
預最快都要下年年尾先有可能出續作

劍盾dlc我都無買到sosad

打爆左中間了

可以出來尾刀了

其實以強化版既角度睇
劍盾dlc係幾抵玩，價錢未至於一隻新game，又唔使重玩一樣既劇情

打晒3場先贏得1場
d球員練極都係得A，好難升

搵人扎名
ot未放工 1145扎

輸一座
啱啱好S-就卡死左我地

冇ss

打者SS+S都係s3

11:51
Lc香港加油 3/3
天嵐月舞 3/3
左膠力架 3/3
明仔 3/3
環成 3/3

s+s正常都無ss
四圍唔過6000

啪左本金書先s5 睇黎我都上唔到ss

Sorry琴日太忙下次會打番

你有咩人，儘量淨係入三屬，321/33咁分佈
3同屬出火嘅話加好多能力，加埋好友加成可以500up，核心儘量插主屬以外屬性，避免能力唔平均
熱血mode練投手好易s技，max到個三招金技
自己要配到心境加左右手
紅技最好有2招max
紫技max到係勁過紅技3lv，如果紫技可以max嘅，有45%off可以點左先

買左一次傳說券，點知又係中露娜on999999

升到3星唔好咩

最萬用既其中一隻 唔差丫
升到max技啦

熱血 我冇國夫系列既人
要追卷冇特訓

巴打game名係咩？

btw 咁多位 我地扎名應該兩次兩次咁計定一路累積？

公廁

咁無計
無國夫熱血mode差好遠
等佢復刻唔知要等到幾時

明仔

2日無on果啲我即踢

記得佈陣

好撚煩 我以為set完一次就save低 點知次次都要set

話說獵豹mode有event標示 係咪下個盃用獵豹

ss5
可惜啲金技點完先係咁比折
唔係可以點多幾招技

點夠你做

留名等睇R階

我今日先見到獵豹有event紅字，想問係咩event

同問

1⃣0⃣💟1⃣0⃣歡慶雙十國慶🎉🎉🎉

#棒球明星夢 #BaseballSuperstars

將額外帶給大家以下活動內容，陪同大家度過雙十連假！！

1. 雙十節紀念登入獎勵
- 活動期間 : 10/9(五)~10/11(日)
- 登入獎勵：
>> 10/9 : 金幣100,000
>> 10/10 : 500 時裝硬幣
>> 10/11 : 10+1 高級聘請優惠券

2. 提高殘酷獵豹培育活動
- 活動期間: 10/8(四) ~ 10/14(三) 12:00
- 提高獵豹專用培訓教練的忠誠度獎勵
> 傳說級: 原本20 -> 變更後35
> 超級明星級 : 原本15 -> 變更後30
> 明星級: 原本 10 -> 變更後25

#雙十節 #棒球明星夢 #陪你一起過

唔講完全唔知有活動
仲諗緊點解無啦啦多咗500時裝點

JJ狗輸比A+

養生game

有驚喜

屌

本來全紫，連爆2隻

屌你

50抽內出金 點知係龍戰

我都廢是屌
手動skip大炒 auto skip輸0:1

我保底龍戰

3星鳥

仲有兩個a城未爆 未打嘅可以打爆佢 咁今晚就唔使扎名

屌你老母係咪弱智架

練下投手啦

點撚樣一局輸13分

S0唔好要求咁多啦 現實應該心態爆炸左

見到你啱啱又打我

jeis 3/3
zer0chr 3/3

呢兩位巴打有冇認投自己有打左
我mark左2357

睇結果禁右下角有得睇最後邊個無打

完左淨係睇到最後比分 睇唔到最後出戰次數

有架 右上角有個+制禁最後結果

係咪我㩒錯page 我無你講啲制

唔係依到
完萘派獎品果陣會show前一次結果
係果陣先有得禁

sosad 我㩒走左 下次會睇清楚

踢左其實睇cp就知有無玩

30抽中龍女

國夫之後閪黑到依家 次次都要補底中網球仔仲要兩次先中

咁多抽 限定補兩次

好撚慘 保底金唔係出網球仔出木刀女 結果依家抽抽下開晒啲金卡咁滯但全部無突

久違的博士

jeis係我
琴日無時間
下次打返

好耐無見過博士

原來踢左 都係一次姐
BTW無所謂
呢排我都係上線拎獎勵同幫手打下會戰
既然踢左就放置下先

係玩既加返 但我見你兩日無on cp又低

我戰力都無升過

頂 升得多得濟

個眼鏡係課金item?幾型

上期通行證

唔通我玩漏左 我無嘅sosad

要課通行證先有

上唔到頭200

cp出左ss0
sss+s=ss0
結論:國夫mode真係投手天堂

獨角獸 點練勁人 s0頭20%都入唔到

雙金pick up 加滿心態應該夠ss0

紅角呢？要入幾多隻
雙金無突好少技
打者未上過ss

都係pick up果幾隻架啦 夾到技 我隻1b 紅都差一隻先心態2 卡左個位

新mode無pick up角 紅突唔夠多真係打熱血好過

諗住用呢隊去練 啪埋塔羅牌 同紅書

ss+s=ss0 終於有一隻

咁高突

每個星期都課38蚊個10抽卷 抽左40連都冇金 龍女就完啦

合埋研究所果隻可以四突

咁好彩

s4努力中依家5%

10/14(三)13:00-13:20維護公告

親愛的球團老闆們～您好

10/14(三)13:00-13:20將關機進行維護，

請您留意維護時間，

提前做好離線準備。

維護事項：

● 調整殘酷獵豹劇情平衡性

● 進行第3次銀河盃『殘酷獵豹盃』

● 培訓教練露娜 + 迪圖 機率 UP 活動

● 商城新增商品

露娜＋迪圖 skip得

殘酷都敢開

差2隻5突
冇石

課左幾多 我都係得小香4突

露娜唔好咩？

終於有第1隻
S+SS = SS0

你重有冇其他1b，同金角打者

試下用呢對 有9個max技

好 不過歪中隔離果隻就唔係咁好

4星3星金卡.gun

黎緊應該無乜時間玩
想搵我守城就留 或者直接踢都得

升到s+，打者都重未有ss

靠投上s+

係
打者s3-s5
投手10隻有7隻ss
拎完石，補底終於中新金投手
又補底

我今次活動用埋8折都係S5 得前5%

我得S4，雖則無用金書，但唔會差太遠，本身砌到嘅技就少，廢事用

S1有前10%

某程度上變左東巴,
勁既上哂去,我地就仲係呢個牌位屠新手

差15金基因又有隻傳

高人咁多戰，auto都可以輸一場
睇唔透

幾有成功感呀

兩座都差一劍

更新緊

唔知會唔會有露娜時裝呢

無新野咁

露娜值唔值得抽到3星？

你睇左3星啲技未
你要砌打擊王的庇護可以升
全力揮棒好多紅角都有

有無人破我紀錄

去過13，冇圖

想問下大家打者操作係用基本？or 熟練？
練出嚟個球員有無分別？
我用熟練，因為基本好似好白癡，唔洗理球波投咩位置都打到

熟練有得睇個波係邊格，易啲全紅

睇心情，不過多數用基本唔想煩，反正都解到任務
但熟練用慣左就易打過用基本，會有粒紅點比你追個波

獵豹mode而家每邊帶一隻金/紅都可以升滿兩邊，易練左
今次銀河盃個條件難搞啲，掌心球唔多人有

未試過齊兩邊 今晚試下先

真係易左 我一紅一紫都兩邊金

我地只要贏埋下一場就每人多200石＋1金箱
大家加油

但練極都係s頭

我得a

大家加油

打手都係得A

15/10
吱吱吱 3/3
1up 3/3

唔係幾想練獵豹

練極都好廢

嚟緊大更新

20張10抽券
超佛

真係有即時pvp

cls良心營運

fatfat了

搞手咁派法真係想打個和都未必得

餓狼差5%左右上SS0，比想像中好練添

3星龍神
我啲金角打者多數1星
難練

好消息 對家得66劍 最高S-
應該輕鬆贏

獵豹整左隻S4 但食唔中技同主屬＋0％
又要重新整多次

沖分

獵豹投手都係卡係s5

打唔贏

呢場贏到就得 好似係

補底左兩次後終於有d運

fatfat

順利回收
1500石

辛苦各位巴打 我太廢靠黐課長先有1300石

其實國夫個期入坑，小課都夠玩

依家d member同開服完全兩堆人

有幾個重課唔見左人

係，不過依家靠你了

成堆智障

17/10
dllmx2 3/3
包剪揼 3/3
1up 3/3
fallguy 3/3

一樣

請問收唔收人 86萬戰

收

明星雞pickup玩到依家

終於又夠保底金卡
留返下個新池先

依到除左LIHKG 一個公會
仲有冇巴打有開? 之前入左依到另一個巴打開既 結果佢棄驚
戰力 A

最後不平均，能力得返S

加成千

遲下學院

入lihkg 我踢人

4力1技
好難平均到喎

申了
名INKPINK

特訓同感嘆號你地會點揀

除非著火過百 唔係都會揀金卡感歎 金卡以下感歎除非特效角唔係都skin 我抽親感歎都垃圾buff

紅卡睇技啦紫一定唔揀

4力唔好帶錢同技 一定唔平均

估唔到ss2

終於有ss打者，雖則係ss0

個個都ss點跟

跟唔到了 成個月冇練過人

其實唔難

戰力66萬
想搵過個有人既公會

《棒球明星夢》📣 本週維護預告 📣
🎈10/21更新內容即將登場🎈

安妞~我是教練小薰⚾
以下是預計在10/21(三)登場的新活動及更新內容
快往下查看更多吧‼

更新預計時間：10/21(三)13:00~13:20，更新期間將暫時無法登入遊戲，請各位球團老闆務必提早完成比賽並退出遊戲，避免造成遊戲進度遺失。再次感謝大家的支持🙇‍♀️

1⃣ 『地獄惡魔的萬聖之夜』季後賽活動任務
➤期間：2020/10/21(三)維護後 ~ 11/03(二)23:59
▶活動內容：
- 完成指定3個任務獲得：全息投影(高級)
- 完成指定6個任務獲得：時裝硬幣
- 完成指定10個任務獲得：超級明星級聘請券(地獄惡魔)
※詳情獎勵請參照活動頁面

2⃣ 2020 俱樂部聯盟 POSTSEASON
➤期間：2020/10/26(一) ~ 2020/12/5(六)23:59
- 挑戰2020年最強的俱樂部吧! 舉辦俱樂部聯盟POSTSEASON
- POSTSEASON於俱樂部聯盟期間，總共進行18次比賽。根據 勝/平手/敗 的結果決定排名。
▶獎勵內容：
-1位：2020賽季冠軍徽章
-2~5位：2020賽季PS徽章

3⃣ 培訓教練更新
萊克特研究所中新增1種培訓教練研究
-妮娜(傳說級,RF,智力型培訓教練)

新增2種培訓教練
-伊芙(傳說級,RP,技能點數型培訓教練)
-亞莉安娜(超級明星級,RP,敏捷型培訓教練)

全新培訓教練登場&機率 UP 活動
➤期間：2020/10/21(三)維護後 ~ 11/03 23:59
活動對象：伊芙、亞莉安娜
※僅於該機率提升活動中增加對象培訓教練的登場機率
※詳細教練登場機率請於遊戲內確認

4⃣ 變更球員外型(自訂)
- 新增8種特別裝飾及7種初始時裝，可於球員設定中購買及套用。

5⃣ 新增新銳級以下的培訓教練5強化的特效
- 新銳級以下的培訓教練5強化時，培訓教練縮圖會閃爍並標示完成最大強化的文字

6⃣ 銀河盃比賽新增『AUTO』功能

7⃣ 新增管理培訓教練的便利功能
- 新增培訓教練轉換魔方的SKIP功能。轉換的畫進行時，改善為點選背景可看到獲得的魔方。
- 培訓教練交易及轉換魔方中新增篩選器功能。

8⃣ 每日競賽新增小遊戲『完美投手』
- 使用四縫線球打中移動目標的遊戲

9⃣ 優化我的球員『熱血高校』
- 使用金色票券購買限購1次的商品後，會標示SOLD OUT
- 改善時裝教練的商品會出現在秘密商店中
- 澡堂BUFF效果重複時，會套用合計數值
- 改善BOSS對戰的角色一定時間內會靜止的現象
- 改善熱血高校內的部分音效

🔟 調整俱樂部聯盟平衡性
- 俱樂部聯盟 第2季開始，進行次數從 30次 變更 18次
- 俱樂部聯盟 第2季開始，根據每1次的勝負調整賽季分數的平衡性

▶ 為了紀念季後賽變更部分主題
套用期間：2020/10/21(三)維護後 ~ 12/02(三)
變更項目：
- APP Icon
- 大廳
- 主畫面
- 看板及圍欄圖片
- 新增季後賽相關Loading

🎁商品更新
➤期間：2020/10/21(三)~2020/10/28(三)10:00
【傳說聘請禮包】
▶鑽石x980、培訓教練聘請券(頂級)x1、金幣200,000

【頂尖投手聘請禮包】
▶鑽石x1,225、頂級聘請券(投手)x3、高級聘請優惠券(10+1)x5、金幣x300,000

【高級技能禮包】
▶鑽石x675、技能膠囊(傳說)x3、技能精髓(傳說)x10、金幣x150,000

💰2020 POSTSEASON 累積消費特別回饋活動
➤期間：10/21(三) 維護後 ~ 11/1(日) 22:59
※詳情請留意後續活動公告消息

🛠BUG修正
-修正偶發性發生任務未重置的問題。
-修正我的球員『熱血高校』秘密商店中，套用時裝的培訓教練未顯示縮圖的問題。
-修正偶發性發生未使用Hot Time道具的問題。
-修正偶發性發生沒有顯示核心獎勵的問題。
-修正更換培訓教練彈跳視窗中，未正常標示四縫線技能的問題。
-修正在我的球員特定選單內，不會顯示小雞Buff的Icon的問題。
-修正行星聯盟冠軍爭奪賽或決勝戰中，連續發生2次無勝負時，會無法進行的問題。
-修正偶發性發生殘酷獵豹中教練獎勵獲得量標示不同的問題。
-閃耀天使終結者挑戰任務 不使用培育道具 改為 5名以上的女性培訓教練參與培訓

※ 更新內容根據送審結果，有可能會調整/變更部份內容情形，請留意最新活動更新公告為準，謝謝！

★IOS載點：
★安卓載點：

#棒球明星夢 #BSS #獨一無二的棒球 #DoItYourBaseball

聽日更新有妮娜拎
佢一個月送一隻指定金角

地獄惡魔我突滿先黎送

終於搞熱血mode

新手一問，嗰啲教練係咪冇得落場打

會落場打 佢地有數值 不過無得你控 同埋係生仔mode先有

咩叫生仔mode?即係育成嗰啲?

申請左加入公會 想知有冇位
宜家B+ 就快A-了
球團名叫MiamiHerro

我而家果2隻傳說龍角都未搞掂，會唔會無左？

唔會，常駐

聽日3星妮娜，仲儲左保底

我當初保底揀左妮娜
感覺蝕左

想棄坑賣帳了
8萬1戰力

唔更新就快變養生game
又冇加成教練玩獨角獸mode

81萬戰先啱

真心唔知隻驚會唔會有人買

我開驚玩到宜家都未s

大家d一般核心拎去強化定賣？
400個核心位玩幾日就爆

梗係強啦慢慢合上去

我相反 成日唔夠錢用 我會賣

升到咁上下會有錢剩
傳說核心勁好多，盡量合上去好啲

我練一隻人仔，拆核心每次都成幾十萬
剩唔到

屌 6場都最佳 最後一場對面痴左線得很捧

搞掂中哂兩隻

點跟

幾多抽

岩岩夠金卡保底
再加多十抽中埋紅卡

收工

歐到

保底呀唔歐呀

DLLM保底中小香......
之前課左小香

個個都保底我差少少先夠保底

冇運表示 保底都唔中

保底

抽左7000石 冇金

個機率係咪bug左？
無保底（10／200）抽中哂兩隻
之後抽埋淨低果500又中多次

曲直難分

7000石唔抽

住

睇下有冇神角祭

抽咩新角 常住角突到4或5先啦

完美投手幾難玩

屌，blocked

痴線咁快突4

本來以為3球滿局已經夠煩
點知新出個個仲撚弱智

勁難囉

銀河盃已開 記得打

你地多左既紅角點處理 會唔會用黎交易

未遇到

呢啲問題真係block得

多左3隻佢啊

屌 普通池單抽中左（130/200）
我要伊芺啊

有傳奇仲想點。。。

一開始以為得D S1 A5入唔到grade 9 點知發覺大家都差唔多

拎到第一張傳說自選卷
你地覺得應該用黎揀重複有既 定係新既比較好?
只小課月卡/買優惠包

睇你要咩 缺咩位
課金 課月卡同每星期38蚊個十抽就夠

拎到今次隻妮娜之後 差CF係冇傳說 其他每個位都一隻

因為要max紫技

同埋係獵豹mode
得兩招金技

我寧願突高一隻上3星

金紅補底都唔中新角

I know that feel 之前隻金c位真係勁 見好多位都用到佢

限定pool 真係無乜心機抽
金人頭玩兩個月一個箱都無出過
抽到都突唔高

玩到依家覺得 抽唔哂D突5都應該唔會有咩突破

主要玩紅角

當你突到5又要夾技夾屬 打手隊仲未整到好似國夫隊d屬集中得黎又夾到技

9隻紅換一張金卷 貴左d喎

你突滿多左嚟怕咩

10抽券係之後一炮過俾？佢話計簽到 屌但用緊平時簽到個page 搞到勁不安

到依家都唔知要點刷30個邀請
同時幾個開夜神刷，
明明一樣咁做，有得有唔得，都唔知衰咩

每次刷完要開新模擬器

終於中到條傻b

rp明明唔差係唔知點解點整rp都係垃圾

最高都係ss3但敏投

銀河盃玩到好灰

等對面a投我先會打 其他auto算

唔用金書都整到s5但都係冇ss

5lv技

基本野啦

依家銀河有auto真心方便

邊有咁多膠

排緊60-100% 放棄左

打線緊本拎唔到分 對面個個s4 s5

點解啲人可以愈打愈勁
2軍由day 1 10%跌到30幾%

少招max金技 即刻廢曬

弱智小遊戲

邊個mode

熱血

ss+ss＝s1
點先有ss5呀

極度懷疑個pool中左bug
連埋之前無保底50
中3隻伊芙2隻阿莉安娜（仲有幾隻紅角）

串到

我都想中bug

唒命po

信左樓主岩岩10抽乜都無

你都突3啦

差5000分就上到頭10%

頭10%65000喎

講錯 應該係10-30%

一日難打過一日 啲仆街點練sss出黎cls

btw 聽日開始季後賽 各位努力打會戰

你課得唔夠多

無課過不過熱血pool之後閪黑到依家 全部都係保底 紅金都係cls

Sss加ss=ss2

差一球三上三下就上頭10％
電腦接球失敗比人上左一壘

仆街博士捨得走出黎
成個月第一次

屌
自從熱血之後我未見過個智障博士

diu重未中新金紅角

今次銀河盃入唔到10%啦

same 好難打
要完全打擊 keep住連續三振先夠分上

垃圾博士撞到成日FAIL
已經咁低機率撞仲要機率成功真係好撚ON9

傳說自選卷揀邊隻好？
我無SS,3B,CF位傳說角

SS 海爾珈
3B 瑞琪兒
CF 雅菈

以上3隻？定其他好？

有無2星傳角

有
CF 紫羅蘭
LF小香

另外C 虎王又好似好勁，但我有網球羅伊

傳我寧願你上左3星會好啲 但香香同紫羅又好似唔太值得用
Sp>內野>外野

SP 我有貝莉塔，布魯托，龍戰士，全部1星
出國夫個時我未開始玩

儲住先，遲下20下10抽睇下有咩再決定

下星期有得送20抽？

球隊B+
公會收唔收人？

20個10抽卷
28號更新之後開始送

話說隻game課左248禮物系統無俾野我
銀行扣左錢google都有記錄
宜家CS果邊唔撚彩我
係咪要退款啦

第3隻5lv技

應該有架喎 課左邊個 背包有冇 試下重開驚

無，課球團成長包
課完佢斷左一秒線
隻game收左錢但係我咩都收唔到

去fb屌佢試下

係道具入有冇
我記得要㩒左先有

商店入邊禮包

無
郵箱背包都無
ingame顯示未買

成長包係個圓圈到拎野的 有冇禁入去拎石

ingame顯示未買
連買完會送果啲都無呀

其實我都想屌下CS
但係我入佢個FB page變左英文version唔係台灣CS

去設定到sd信

終於有ss

睇下有無位先

我評價A, 有冇位入

就黎A+收唔收

我踢3個唔識既人啦 你地會打會戰？

6萬8分排84唔知頂唔頂到頭10％

點解傳說要突3先有用
因為一定多一級金技？
但我見唔係隻隻突3都有用咁

A 夠唔夠打
唔介意我可能唔夠打我ok 呀

我會打，不過B+夠唔夠打？
我再升下先

3星，啫係突2次

我地會多數輸係戰力差唔多，但出席率唔夠
戰力差好大嘅，基本上輸贏都無懸念

其實每次打3場有幾難？我棄game就會自己走
等你地有位先入

我都唔明懶得打嘅可以自動等佢完

呢場好輕鬆

攞左個尾刀

打唔贏都會計點數
最緊要打晒3場

初頭玩果陣諗住打唔贏就唔打
後尾先知輸左都計分先開始清晒3場

有無人睇下打晒係咪無得打

爆左無得打架啦

我在其他公會試左
打爆左入去
有得應援
拎33分
個人攻擊次數會變0

仲諗住收工先打 攞少30石

返工前見到爆左一個加有個差幾下，打左先算

用銀投景同3隻明星 換左3隻紅
交易球果20%信唔過

聽日更新開始每日送10抽

抵到爛

收手了

哇突滿

又射哂d卷落去

今次我醒目啦 唔抽新人 留返黎突舊人算

我屌

係咪有人要入會

要等24小時

我

game名：狙擊小粉紅

都係抽左7500姐

幾靚

我
隊名: FHK07

剛退之前個會要等24小時

如果唔係魔女係處女既話
我即刻課金買

抽啦
陣間一發入魂點算

希望遲下新mode會有用，唔係買嚟好似好唒$咁

我買左

打手技能角得佢 百搭 其實幾好 事件又可以回體

有時砌唔到心境2

ss0

事實證明送幾多卷都係咩都唔中

+1

頂 早知今日先整

呢獲仆街咁多人肌力個門檻應該好高

難打到仆街

用蒸氣整唔計既

SSS+SS = SS4 如果用書衝唔衝到SSS

抄下先

今日都有團戰，盡打

輸淨少少當贏

硝左s+2下，應該打爆到一個

又一招

其實特訓 係點先易出 滿好感都唔係成日有

要啱位，有啲教練會提高啱位嘅機率

啱啱申左
Hellsingz

有
Game 名:偽文青海

樓上兩位完左會戰先加

我都申請左
隊名: FHK07

Ok

儲唔儲卷等下個pool好

我係你就抽到伊芙5星

那有錢，得3星應該收手了

伊芙3左
黑色果隻唔敢抽了
屌200保抽先中

挑戰賽幾點更新？
琴日整左隻s5都話我無參與過

申得

你地金投影會換咩

紅機械人/如果多紅重覆就傳奇券

s5得頭10%

整多左ss1排5%

SS4 排50內

傳奇券唔係要用+5紅人換咩

DKLM又係抽到保底先中傳奇......
個機會率西到無人有....

+3紅*3

前幾頁有人50抽中2隻

日日送20抽又有保底 蝕住做啦 仲想點

儲曬200抽 等突舊

痴線 R2果條友條team全金5突 4金技 全金符

重課有重課玩

課 月卡 通行證 每個星期十抽 愈課愈多

小課怡情，大課李家誠
回頭是岸啊施主

打香港 咩事

仲要係重課隊....

補充，佢地仲要係挑戰賽排第一R2球員....

慢慢黎啦 上次都係等勁隊上哂去先

走去睇排行榜，
d人明明都突得唔高
點解都整到咁勁出黎

新手新玩
想問吓點樣可以有多啲記憶體去升教練
已經跟住將藍色升到45先轉魔方但係都係長期唔夠用

今場當休息下 好事黎既

成日打呢啲變態遲早搞到變m

差一隻3星 抽唔抽到

初期唔夠，後期會玩到大把，不過冇野升

我都係每日做齊所有任務，去商店買，慢慢升無得急，除非你重課

應該2姐妹都要抽到3星先得

十抽中 有賭未為輸

屌，.gun

都話伊芙個pool有bug

呢隻驚既up實係好有感覺

以為好運去玩交易球 十次都冇一隻紅 仲話20%

以前真心易出紅，依家應該改左

最近兩個pool都歪晒
迪圖同萊溫，就升滿

升滿

我都覺，每個pool只中up角....

連登個個都重課.....

玩到A+就快S-
想問5星紫卡拎去換箱好冇?
因為覺得投手類既紫卡其實冇乜用

一定有用 因為成日有任要用紫角練人 儲齊一套先換箱

換左5隻紅 表示中伏

睇錯 以為紫換紅

痴線佬

我一早發現左佢排第一位.....一定油王

新教練冇配音 好流

一定油王
超級明星0場
連每日任都唔洗做
想點玩就點玩

抽多6000石 中3隻 未來換金

紫教練 點樣換箱最抵？升到3星定5星再換？

唔好換 除非你解曬d任

拎黎換紅卷啦
銀投影要50lv紫角

直接用交易球換

終於有SS打手
但唔知點解練到精神type出黎

精神好野嚟

熱血mode好多力屬投手

冇用8折，去到SS3，收手了

我熱血國夫之後先開始玩，而家好撚後悔

我都係過左國夫先玩
投手SP練極都係s0 s1

祝全紅

仆街，唔中新角

cls咁多紅

負評

咁歐洲

blocked

計埋基因聽日有4隻金

多咁多隻

希望你可以中晒四隻一樣5突啦

重玩返 有冇公會收一個80萬戰到垃圾

申lihkg 名

萊溫幾多突

加埋3突 加埋佢個女同龍可以玩蝴蝶球5

我想知佢點計球員評價
球員能力s 技能s
但係出黎係A5差少少S0

已申 C字頭

好想要核心轉換

咪嚟

核心d能力值廢可以換左佢 紅色一項
金色幾項

想過檔了

想問LF果個超級明星用唔用得

用得

好易姐

公會戰咬得好緊

中bug入唔到game
課完月卡，就卡左，kill app入唔返

發生咩事 去fb罵爆佢

係咪更新左版本

無，又入得返
可能頭先load死左

唔知新pool有咩 我估魅魔

屌 原來公告有講

天使敏捷杯 冇咩敏人

唔記得裝7x4

堆天使齊哂都無撚用既

所以咪up 雅拉

齊天使冇用 要齊偶像打擊先有用
而且要齊埋心境得幾個位做到

雅拉值唔值得抽上3星

唔抽留到下次算

你想衝銀河就上3，唔係我建議hold到必中 pickup先抽，當然送個20抽可以攞嚟賭下

有冇其他左右開弓儲到5

谷住谷住

冇 都係等下個pool算 希望佢出sp pool

想佢復刻國夫

短時間應該唔會出番合作pool
估計最快都要等1週年

仆街差3隻

你睇下佢出唔出啲咩百萬玩家感謝pool囉
不過佢啲角色up既pool有出番之前限定pool啲超級明星角
同埋熱血到宜家仲係beta
可能到佢beta完果刻又會出呢

遲d 100日可能都有野搞

又max金技
幾多招max

仲唔係課左技能pack

冇 用公會幣同超級明星幣買左6粒 加埋之前3粒 9lv升滿

3打手 2投手 5招

你地幾%升

頭4lv照升 最後一lv升到30%再升

團長係到嗎?我要過檔了

求踢了id：Atilleruv

申左未

想你踢我

ok

過香港會？

係了

香港果邊人均課金應該五位數起跳

唔係收s+以上咩

出賣肉體

ss-即刻轉到了，去到先知個個都台仔嚟

入唔到Game?

侵贏左 我課488金卷2次

唔好再燈喇

molamola

係巴哈收人都知咩事啦

後悔了

你同投拜登班美國人一樣

後咩悔 pvp第2名 d石fatfat啦

9隻50lv紫人可以換一隻金

升爆紅就換曬佢

唔知有幾多

新？我搵唔到邊度有

回家吧

9個銀投影 用9紫換9紅
金投影 9紅換1

[url][/url]
我想問最高同最低能力值差幾多倍會出能力值唔平均
我呢隻中左招

一項多個三項加埋

贏左2場 唔好打天國條s友

少招金技max得s3

公會戰差兩格就爆到佢中路 咬得好緊

20劍對20劍 爆埋中間應該贏

掛住追選舉唔記得左打

戰犯fced
btw依兩日都無心機玩

Same

隻game係咪冇人玩 咁都上到去

應該全世界都睇緊大選無咩心機

通常最尾一日先發力

敏角唔係咁易練
主力都力智

一場歡喜一場空

3紅幾好吖

最尾隻超能先生，好廢
突滿重要係咁出

我都廢嘛
A+咋

突滿再出既紅卡你地點處理

換金

聽日啪金書玩下 希望到時抽中伊芙

岩岩完左應該唔會咁快再出

夾唔到max技加唔出金棒 黑到

抽技 我要佢招max技

ss3

敏角真係諗唔到點練

我得依隊

3金3紅 max

第3粒 技能折扣核心

成功尾刀 報返上次俾你地打爆哂 攞少15粒石嘅仇

今場會唔會太輕鬆？

場場都係咁就fatfat

係咪有巴打講過爆晒城都可以照入去屌場執分？無打嘅巴打可以去入去睇睇有冇得屌票

屌 得ss2

呢個能力值咁低都有ss0

我上面能力值咁高先得ss2 個評分係咪有d問題

夠竟有幾多招滿超級技能

都話5招 3打手 2投手

無課同小課去到ss已經極限
再上就要重課先得

幾時復刻國夫
有國夫同冇國夫練投手差左成個grade

課下隻聯動啦，好撚勁

唔明....
有國夫抽我都想課

國夫都唔知幾時先會再有

冇抽國夫表示 投手最多得ss2

要復都復天使先

復邊隻都無所謂 反正無一隻5突

岩岩用左張金卷抽中左之前限定pool既貝莉塔
想抽國夫既大家可以go go go了

有無打者熟練模式教學

無限loop 3局滿球數

或者開圖鑑揀打者角睇技能
就會有得不停咁打

個紅點去到我mark 個位打 支球棒低過粒紅點多數會變左滾地

利申：非教學，有錯請指教

好似好難

偶像 技能好低分 練唔到好勁

我想要銀投影多d

又搞掂一個位

屌 玩左3場都抽唔到金技 抽到應該s5或ss0

全部都係得s2

點解 金投影唔係仲有用咩

銀可以換金技膠囊

差1隻5突

邊隻

same

普拉

唔差啊 不過你唔想要佢 但佢up果陣抽
係咩玩法

7500石加120抽卷
195/200 8000分

有3隻金等緊我

有排都無up 唔知等幾耐先5突

金角我覺得3突就夠 除非有愛同重課
唔係都唔會突5

差投手

有冇得紅膠囊換金膠囊
紅技冇鬼用

又唔好咁講
5lv 紅技同 1～2lv金技差唔多

就1001

公會仲有冇位？冇就又要流浪

暫時未有

垃圾模組 最重要既野都唔整

扯撚哂旗

屌你 最後個稱號搞到變左敏投

點做到 陣容係點

差rp

樓主准備開新po

點跟呀屌

爽到喊 不停有特訓
仲要第1次就中國夫既大

國夫幾突？

滿

此post已完1001

ALL IN抽架
雖然時好撚歐洲
搞到依家野野都要保底

除左國夫 其他唔難

好後悔果陣無all in國夫pool

投手無佢真係差2-3班
佢D事件真係好撚癲
已經唔講佢D技

[I/A] 棒球明星夢 (6) - 搞手只求打個和

你仲要未max金技